[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE 〜囡囡守城養生Game [41] 黎明前的黑暗是最撚黑暗

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計3年半、由IOS/AN版計1年半。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月開始，7星既機率由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。新手依家開始玩都暫時仲有3周年自選7星劵，最強力既城娘都可以免費入手！

Q : 隻Game有無需要課金？
A：除左End Game難度既「超難～真武神降臨」之外，其他絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用5星主力隊都可以無問題。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』以及49『第六次川中島合戦 ～信濃～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下過關，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1，每關送1張、共2張)。

Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 如果想刷首抽，有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.3倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城娘同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時使不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。3星為過渡期，最終主力武器為4星及5星。

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。但要留意，同一種類的效果不會疊加，例如：1格裝了+10攻、另1格裝了+12攻，最終只會是+12攻(取最高值)

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

倫敦三奶做唔成
我要怒刷先⋯⋯鬼叫之前谷哂奶力谷姬路

怒打緊90難個戰功
已經用左一線戰力
大猩趁女女未大又扑到大破
一係比飛行弓箭射爛藏

再刷下先

咁放會好d
一開始先巨滿江戶 加隻臼杵夠頂猩猩
第二隻巨滿倫敦 四腳黎個陣開技
之後巨滿埋臼杵同彥根
4隻夠頂全場 其它吸經

用委任劵算啦

得返80張 留決賽用

新手留名

唔該巴打開po

唔好客氣
收左工返到屋企既時候
我係好樂意開Post
係有時返緊工爆左post
就真係無辦法
要大家幫忙

我就掉轉，返工先有電腦開post，屋企搵部電腦都無

倫敦告急

今RD PASS

推夠400票
希望保到前十先

支持倫敦

倫敦已經夠票
請支持小鄧

琴日萬里同城都差好少
萬里有機會頭10

大大好波，一take過左

跟左咁擺，真係企果個位既完全巨滿倫敦可以控場

當初真係輸隻大猩猩太早引左佢出
我下次留意番先⋯⋯以為猩猩係一定突擊攻右路
同一個位放臼杵就係會影響到佢出黎先咁奶野

初期既城娘根本擋唔到
後期先黎就可以當佢廢jer

今日發表之後應該會明朗d

明明小鄧仲多票過倫敦妹妹

假象黎

我打完復刻關第一次拎戰功（獎勵可委任）
都冇5星女女比我
係唔係以前派過就冇？

好唔開心

佢派隻7星女女比我就唔介意佢假像

利伸冇小鄧、弓得聚樂

哭了

城都告急

allin左萬里

戰功個款剩係拎得一次
20體個關拉落少少會見到條件

委任應該無問題，之後睇下信箱

我想要龍岡城......

前6位置不變
但差距拉開左

88啦萬里

江戶夠高lv既話加埋倫敦兩隻都夠清

彼得上左第10

估唔到我大婆仲有四十萬票

原來上限係999

你竟然冇用委任飛刷90？ 你冇拎黎種票呀？

今次仆街鳥

呢個真
近左邊既75%由主力倫敦都射哂落黎
臼杵用黎生座教堂出黎就係佢既責任不過我都升緊佢88lv
江戶比我想像中夠堅挺
而且仲有輸出
可惜未有肥幫佢突
姬路都未突過

我有用
之後我再買左d姐

今日清返復刻啲委任，再一次覺得成都真係好好玩，隻熊貓成93xx血，又識自動反擊。只要放啱位啲怪甚至boss就會自殺，萬一頂到死左又可以即刻放多隻，好爽

可惜係
我無.....

聖誕有機會有pack包自選券，到時換啦

萬里殿好慘

又聖誕又正月
千狐就快肥到變千豬

最少燃燒過

咁先慘

你都係唔明.......

明知犧牲都要衝，呢啲... 咪就係真愛囉

NO.399 足利氏館
特技是自身緩速效果大幅上升、範圍內城娘回復+50、後隙縮短25%
改築後為自身緩速效果大幅上升、範圍內城娘回復+70、後隙縮短30%、範圍+30
計略為對象城娘攻擊對象+2、範圍內城娘恢復上升4倍 (僅對自身 持續30 CD40 耗氣7)
改築後計略強化，恢復效果上升至5倍，耗氣減少至5
少有的強化緩速，而且後隙縮短搭配攻速武器很輕鬆能將緩速效果無縫接上，能直接把目標黏死，恢復效果量很高，注意這70效果量並不會被計略放大5倍。計略迴轉率很高，而且增加2体目標能讓特計的強緩速效果更好發揮，恢復上升5倍配合特技可以讓範圍內城娘常駐在200以上恢復值，對抗壓有很大的幫助。本身的強大讓改築幅度不明顯，範圍上升很好的補足了法城手長問題，改築優先度高 評價SS+
無法想像之後直家的毒扇升星後，改善攻速配合足利氏館的強緩+常駐計略多體+小範圍擴散，想想就怕。

NO.345 虎臥城
特技是自身攻擊+30%、後隙減少20%、自身伏兵耐久&防禦+25%
改築後為自身&自身伏兵攻擊+35%、耐久&防禦+30%、後隙減少25%
計略為設置物，銀石虎存在場上時虎臥城獲得20%傷害減輕，銀石虎受到攻擊時以敵攻擊25%造成反射傷害，銀石虎通常攻擊為範圍內全體攻擊。(最多存在1体 CD60 耗氣10)
改築後計略強化，白銀石虎存在場上時虎臥城&白銀石虎獲得20%傷害減輕、新增加足止1体(含虎臥本體)，反射上升至敵方攻擊30%
竹田城別名城娘，改築後特技全效果都能讓白銀石虎吃到，而且素質有點噁心，和大熊貓一樣能當第9位城娘使用。石虎就是一個小槌城，改築後增加了1体足止方便用來擋一條路線，而且耐久防禦很高，加上減輕對石虎自身也有效果後，扛線能力非常優秀。特技本身改築的強化幅度不多，就是單純原能力加個5%而已。改築優先度中 評價SS

留力等聽日4點後先認真...

ALLIN彥根

投自己老婆就岩

諗起honda要衝咁多次先有第一

大家準備好未？

支持肥妹

好想要肥妹

投哂肥妹下次25仔就會出黎

準備種票定係課金

江戶應該穩 想投成都
但江戶係老婆

會唔會都係彥根第一，係既都幾悶

姬路我老婆
但做得D咩

BTW 繼續清哂D關拎石先....
睇下盡量拎到幾多飛就拎去比姬路女女

我覺得如果馬會有開盤
一定唔會比人買彥根第一
直頭封盤
只係受注買2-10

準備種田（梨沙）

all in
拉票

一定係

手都軟....

最後30強
真係除左彦根係穩勝之外
其他都好難預計

有d想all in 一乘谷 陪我打左唔知幾多次山城場 雖然e+已經入左雪櫃

唔覺，我覺得係江戶

想就做

江戶果個數係因為D人無得投彦根先投佢姐

江戶>彥根>平安京

狼巴打算投邊個？

唔信，第二個pool我投得100張比佢
80定90金鯱，40幾白河小峰

只要出限定就夠
唔使第一

聽日就大約會有d頭緒

點跟

走啦
你一次過allin成900張票

希望唔好屈...

諗緊留到最後先投定點好

是但啦，買中又唔係有獎既

個大將兜合戰咁難既...
定唔剩係用水城會好d

唔使用全水啦
用最勁果D
如果有水勁既
配返兩三隻落場都OK了

第一次公佈之前投就係幫手帶風向
因為有班人都會係睇定D先
覺得係邊個有機會先再推上去咁
我就諗緊係做負責帶風向果D
定係負責做跟風撚

算
都係咁樣先係我作風

大佬點跟

磁能線
又課得又肝得
點跟

有龍宮，用水有SO

未諗到 睇下情況先

我記得你好似有龍宮
淨係個個位已經可以守哂上路
右路攻勢唔多 慢慢巨就得

係咪講緊5隻大將兜個關

屌 自膠
去打下先

都係巨滿龍宮先
跟住左右兩邊放兩隻拳巨滿就咩都擋得哂
其它再慢慢巨滿
係左下開頭比d人魚陰到差d liu爆個藏
要放隻近戰出黎擋

試下先
不過我無咩升拳角
要執下個倉先
thanks bro

收到
依家執倉跟大佬們tips 試

算啦，係呢度帶風向帶得幾多，全部巴打跟你投都影響唔到賽果，我地實在係太小眾

攪掂
放隻高lv 倫敦差好遠

唔係係度帶
係用第一次中期結果既票數
吸引遊離派一齊投

我都係睇下邊個有機投邊個算 反正倫敦同成都都係陪跑

all in 江戶

仲有45分鐘就知輸幾多

勝負已分

巴打又迫死人....

我準備迫死我自己

倫敦城都影都無

江戶彥根已穩
推小鄧上去 好似上年黑馬咁跑上去

希望巴打可以幫幫手

我準備全力燒落去

江戶咁勁
肥妹連頭20都無
不過就算輸我都會繼續投佢

江戶票係彥根2倍 痴線
睇埋聽日邊隻有機先投 希望種田弓上到位雖然我無

江戶都好呀，我估好多miss左魔劍既玩家都想有類似既代替品

會努力聽日中期前谷多一段

江戶更係好啦 我意思係佢咁多票唔使投佢啫
聽日平安京如果夠票我應該投晒種田弓

多謝大佬

請大家支持第13位一乘谷城

唔係因為見到希望、所以先堅持
而係因為堅持、所以會見到希望

我已經盡晒力啦
無數到大約用左幾多石
但委任劵已經用晒
所以就算有幾多石都無咩意思

之後果幾日已經無辦法再推
最後結果係點，我控制唔到
但問心無愧了

如果你仲未決定到投邊個
懇求你用寶貴既選票
支持小鄧
希望可以創造到奇蹟

咁樣好睇d

好顛

10萬體=.=
一石380體都要2百幾粒石=.=

佩服

望到佢個石數就知佢食哂

以身作則 好野
就算倫敦成都入到榜我都做唔到咁多票

所以希望大家如果未諗定投邊個既
都可以考慮一下支持小鄧

石都唔係最大問題
委任劵先係最大限制因素

委任卷抽5step有得送 不過應該唔會考慮

我知有，不過太唔值

委任卷打曜日可以刷

一乘谷係日本拉票拉得好勁
走勢十足上年既小鄧

2日目日増
江戸44万
彦根19万
平安17万
首里13万
ダノター12万
一乗谷12万

應該點都上唔到頭3了

未必既 呢兩日先係發力既日子

江戸を幽閉して平安を拷問して彦根を崖から突き落とせば……

笑撚左 咁樣小鄧重唔第一

希望啦
靠其他人啦

小鄧被4星一乘谷城追過左，點解4星可以咁勁人氣？因為聲優？？

應該係宣傳做得好掛？

拉票+低星之光

推一推
個post好似無晒人咁

垃圾Game無人玩

江戶會唔會太痴線

可能大家都想有D改變?
同埋本身角色正，外表好睇，用落又勁又特別
再加埋有人氣既聲優

手痕抽左120円，點知中6星

恭喜恭喜

無影劍真係勁+特別
終於唔係彥根都好

發覺我手足，焰焰巴已經幾日唔見人

聽日香港時間1200-1500 維護
同時亦係人氣投票完結之時

好正

江戶咁多特色 專武都唔知點玩

唔只，而家個post得返幾丁友

唉

可能係最後一個post啦

聖米
曉美燄巴打既聖誕彥根又要等多年

感覺種田弓無望前3 打多200票收工

咁快出聖誕 唔係等下星期咩

可能出兩隻
下星期再一隻

都已經好明顯無啦
不過都好感謝巴打既支持

今次應該有好多之前投小鄧既
都轉左投其他

肥妹我愛你

我立即屌營運老母

又慳返唔洗抽

焰巴返來啦

邊個抽邊個就係鬼

安心等新年
順便新年姬路改一

我得返十幾石

連做25仔既資格都無
今次重創啦

加埋投得2200幾票

都好多啦
正常一般玩家都唔會投到呢個數

同埋我都只此一次
下不為例
瘋狂過一次咩都夠
以後唔好搞我

之前拎得一兩隻特典城
300票都唔知有無
以前啲獎勵麻麻地

我記得我對上一次係加埋晒500票左右
不過果次玩法都唔同
無分組賽、時間又短好多

以前應該得一星期

佢依家多左咁鬼多城娘
分組都好既
不過成個投票時間真係感覺上幾長下

聖米。。。 唔夠老千珠

我估又出特別包

依家隻死人Game 吸金吸到中左毒咁

點都做下25仔

個個月都5step，就快變月費game

出得越密，越唔想課
新城係勁
但我對舊城更有感情

足利 值唔值用珠換？
有320珠

我覺得除非好有愛
如果唔係唔值
法城始終唔會場場上

5step，前面全保底

歐撚到
恭喜

唔知一乘谷入唔入到頭3

珠就用下體思考啦

嘩好想要呀

等睇我25仔中今日隻野
水無歌舞

傳說中既超人巴，唔意外

特選50石得6星...

咁佢個劇情點寫 岩岩去到平安夜就完 可能真係出多隻

聖米有原版 呢隻可能抽完25仔就算

又呃錢

............................

求安慰...

老婆有新衫仲唔井

岩岩先重創完

我屌 搞d咁既野

真香

老千珠換

屌你老小鄧課金限定

保底25仔

我岩岩都想講 以為出雙7星pool咁刺激 原來係課金肯定

想睇下咩技

當cosplay

咁勁

10連無鑽

...............................

40抽無7星

以後唔反DMM啦

無諗住抽佢就出黎……

有新野喎可以玩下 呢隻無正身應該會井 另外把弓好似好弱

裝飾用

想要隻6星忍玩下 範圍吸傷

我保底....

不過唔緊要啦
今日好滿足啦

兩隻聖誕6星都出左
換隻7星比我啦

做乜唔用老千珠

新年可能又出
DMM賺到笑

屌你老母
30抽1隻6
隻聖誕角
屌你老母

大破圖個D係靈珠?

唔係可能
係一撚定出

你唔講唔覺

我婆
哭了

本體唔差 仲可以改

老千珠換既 唔好斬我

課金等正月

不要說了

但咁樣迫人課金，真係幾賤下

完美爆死

有我陪你

唔知又到你邊個老婆

不過今次抵既
成3粒羅莎改一 不得了

聖米唔要啦 追到呢隻夠

唔好亂黎........

本身唔諗住買 見到3隻羅莎即刻課咗

大波就是正義！

嬲撚到爆
40抽1617
虎臥

上年正月姬路已經玩緊

你咁鬼多老千珠 想要就直接換啦
又唔係5 步
追落去蝕死

我真係無諗過係會咁
本身以為限定用老千珠就無死

剩係小鄧已經抵

40抽無7
留力新年

60抽，課完鄧仔pack射撚晒啲石
4隻大波波
屌你老母出3隻重覆都唔比我開圖鑑
屌你老母

已經俾咗我隻聚楽食

有無線索估下
應該都係舊城會出節日版 新城未排到
邊D舊城未出過
舊城應該暫時當江戶之前出個D?

老千珠大把野要換
比多1500粒我都唔夠
好撚嬲

4彩係咩玩法....

邊個人氣投票高位
又未出過限？
機會自然大

彥根呢
再唔出棄驚啦屌佢老母

見你地咁開心 我都課左 諗住抽toledo
結果出事了

果然係超人巴

種田弓有得抽架只係無up
反而唔係聖誕pool都有得抽咁奇怪

晒左300珠啊

集氣新年和服彥根

仆佢個街，嬲撚到手都震埋……

入左恆常pool?
定都係限定？

今次我都支持
幫焰巴

限定但無up

巴打保重呀

原來係咁

以後唔撚抽限定pool
次次都食晒屎

我就係特選
又係次次都慘死

我抽婚紗倫敦都抽左5單 泳裝聚樂抽左3單唔出 限定係咁呃錢

你抽得多我好多

佢連恆常pool都有先奇怪

又迫人課金

有BUG 每人賠1隻

之後個啲限定唔抽咁多下 留定啲老千珠換算

平時儲定多d老千珠啦

今次賺死佢

好似一向係咁 之後佢會落翻架

真係 留低d老千珠 出隻無得換既咁比錢囉

個陣仲傻傻地走去換左隻大宰府真係後悔 而家儲番5百幾粒都好啲

屌佢個閪
連聖天使都無

果時新出以為好勁
依家我都唔記得幾耐無用過佢啦

佢可能會下星期掉轉up番小鄧 無理由新7有得抽唔up

唔會
上年正月姬路已經係咁

當支持下隻驚

我3隻都有

應該唔會呀？

你走啦

有7隻羅紗改一
都唔知升咩好

4突小鄧

等埋改一先睇下點

補多下出埋6星忍 唔使抽呢個pool啦

屌那星

唔撚再玩呢啲垃圾驚

咪鬼再激我焰焰巴

你叫我呢d保底非洲人點樣自處？

一陣搞到我焰焰既真係棄game
我就斬死你地

打錯左字
搞到成件事好gay

25仔
唔抽了
慳返10000羊

恭喜

見到你抽到，就覺得自己課都唔會由到

無up都抽到

係囉
我都覺得奇

你玩哂啦

咪就係

不過唔追啦
有小鄧就算

上年呢個時間，我都仲未入坑
不過眨下眼就快玩左一年

感覺上好似已經玩左好耐咁

焰焰留比你
gay

咁始終，我都想呢度既手足可以開開心心咁係呢隻game入面，搵到自己想要既野

窮

多謝巴打

值
支持小鄧，即係支持你自己

雖然隻game唔係多人玩
但係就咁睇呢度
課金比率都好高下

係架，我都課左唔少

女女咁正點忍
PACK又好似好抵咁

閒閒地1個月都1-2單 岩岩先課完5steps而家又要課

其實點平都係貴，計返起黎幾十蚊先抽一隻，手機game咋。我買隻death stranding 都唔洗咁貴，間公司俾幾多時間去整隻game

抄都抄到大破4隻
老鼠同吊頸特清左唔少
仲有N隻羅莎
垃圾驚

Yes you gay

我今個月剩係御城都已經3單

女女真係正
呢樣真係好難搞

好驚佢正月前又整奇怪野
畀大家抖抖啦

所以電話game點都係賺
最唔賺錢果隻都係賺

全山我真係過唔到
我太少勁既山城

我都無乜，千早未突上唔到場
我用既除左ABC同新天鵝堡
其他都5星或以下
新天鵝堡可以換另一隻低星山盾
鬼城同ABC比較重要，可以疊減傷
鬼城好似係活動4星，我都係用5星羅莎突
除鬼城暫時無得入手，其他對課長唔成問題

我上次差隻新田金山 但我冇乜心情再打

我上兩三隻超難武神，一場都無打

abc

天童應該都得

上次試過唔得 不過事後發現隻天童未升絆

應該打齊
下次應該到女人或者福島
信長或者明智光秀應該好難打
普通主線都已經好難

我都係返工個時打

聖誕米同普通版邊個勁D?

未有改就一定原版架喇 聖米巨滿特技可以無縫接軌+275攻 聖聖米得125攻 但開左技本體範圍極大 特技係雙倍速主要都係抗壓同打妖怪
淨體相比就聖聖米防守好d. 聖米進攻大勝
但建基係聖聖米未改 改左之後如無意外兩隻級數差唔多

過左成晚都係多兩個回覆，好冷清

Btw 過左超難戰功1

出左新城已經算係熱鬧返
之前仲靜

聖誕小鄧好似唔多勁

諗緊應該升紫禁上125

做mud9

我好似正常

好撚勁wo. 加固定值攻 開技連擊（計番攻擊動作加長都起碼快左1.5倍）疊扣防有d慢 但開左技都有d效果 仲要未改築 不過e+最勁個d都冇乜範圍百份比加攻
可能難夾

仆街查完8星城 平山好似都係得兩隻有範圍百份比加攻 一隻仲要杖城
水屬要64星隊可能要等隻海豹杖有改再睇下點

就咁查完好似7星系統都係偏向食自己 有配合既唔多

如果用連擊弓係咪一次扣4下防
肥妹招技好似有倍率 可以buff佢

應該唔會 因為特技係寫變2連擊老母

如果改築後特技要加多d目標就真係變左愛衣老母

咁用元就弓出技會唔會變打多2連

會

巴哈好似寫無得疊？

元就弓係打3體 應該用特技可以再加一體

不過我會建議用攻速武 2連擊動作太長 -攻速有效益d

收到

我仲未正式試用
用左第二把武，如果會影響外觀
我要再諗下用唔用 （外表派）

依家每日入game望住小鄧
真係好sweet

不過唔知幾時會睇厭

你咁多老婆日日換都得啦

有點要更正一下
因為文字說明上沒標明可持續疊加，後半僅為猜測，等日後再行測試或有人先測出來分享一下。

見到巴哈呢句
但因為文字描述係攻擊後減防所以我會理解為可以疊 因為實數系統
但我好奇係不停射會疊到-150防加上無限reset5秒定係過左5秒第一個減防就會無左

如果係咁攻速真係好重要

新天鵝
金亀
ダノター
聚楽第
巴黎古監獄

唔多呀
多咩？

題外話
聚楽第值唔值上125？

完全唔知

少數有範圍加攻既7星城我覺得係值
拎黎buff足利氏館之類

聚楽我125左
4天王值既
可以125多隻未決定 為愛可能125肥妹

多謝兩位意見

4天王
姬路，聚樂，金龜
3隻我都125左

Sorry係姬路，倫敦，金龜
聚樂我覺得都值
今次武神超難好幫到手

我4天王都125左
得閒再挑前田超難
上次好似第2定第3波就玩完

我係得佢地125左

我隱約感覺到會演變成曬軍備比賽

唔會啦
諗多左

曬老婆後宮

cls

我得1隻125

你都唔洗課金既，又次次抽新野，點會突到呢

佢唔係完全無課
不過佢極少課

彥根終於落左去

哇
估唔到入前3

指月+聖誕小鄧扣防都係實數應該可以疊加?
好似會幾正

平安京好險

彥根唔夠大波所以輸左

最終結果

老實講
今次我真係付出左好多落去
其實知道小鄧無望入頭3果下
我真係好唔開心
果下係唔開心到差d game都唔想再開
都用左一兩日時間先平靜返個心情

好在今次聖誕限係有小鄧
我先開心返
雖然無直接關係
但都當付出係有回報啦

終於過到真武神
我D山城太屎結果都係主要塞其他屬ge城入去

用左10幾石
雖然我係為左投夠2000票
肥妹我愛你

用左接近兩單既石量

hi all

好耐無見

Ling time no see巴打

唔錯有聚楽城
我投咗100票俾佢

大佬最後投左邊個？

差啲跌埋第三，幾百票真係唔算得係乜，都幾意外

miss左投票活動

可惜

我最意外係貓貓直跌出前3
本身都仲守係第2

投翻聚楽不過冇特別刷
刷到6千幾票知冇乜希望 又唔會跌出第9
由佢算

無特別刷都6000幾票

最後嗰時好多人儲票投
我識有個手持4萬幾票

我夾埋800都唔夠

同埋諗諗下好似冇乜為
我投隻聚楽仲阻住你隻小鄧

halo

無所謂啦
支持自己老婆
無分阻唔阻

一乘谷點解咁高人氣

有好勁既拉票文宣

頭3都係黑長直

頭4都係

我最後都all in左百幾票去平安京

大波波

亞洲男人對黑長直既抗性係比較低

江戶 ： 3周年課金set
平安京 ： 老千珠

我真係好愛黑長直

一乘谷不如出改2啦

我諗之後點都會出隻限
活動限又好
時節限又好

我真係開始將呢隻變御城收藏咁玩
唔理咩星、唔理勁唔勁
只要個樣唔係太柒我就Keep一隻

但唔入雪櫃係keep唔哂 個倉開位有上限

今個月課左5steps，25仔又全保底，如果小鄧改一唔太勁既，都係留力新年

除非特別有愛
唔係就量力而為啦
講真一單唔係平
可以要黎做好多野

依家上限係380

但係圖鑑係4百了 雖然我冇全圖鑑

點都有D會放入倉既

從來都唔係好鍾意倉呢個概念

對於有強迫症既人黎講
好好用

我活動城滿突會放入倉

點解係PC版GEN完個CODE出黎係IOS 入唔番個CODE?

你係PC開呢個??

iOS 果度入果時
要注意D 好似既字
例如 大階i 同細階 L

係開呢個

iOS係開呢個？

成功了
Il1 逐個試CLS.

好多人中過招
所以都大約估到係呢樣

養肥肥達

呢個應該係正常消體既量

升埋老婆上125
係咁先

但係3隻羅莎好吸引

呢樣真
不過相對既係佢既石比平時少dd
（如果無記錯）

聖夜小鄧PV

聖誕PV

咁出得遲下一定會再有，係課金限定角就未必再出

今次個map 真係好靚

有興趣可以自己睇多D 資料

DMM 御城係呢D 細節位所花既心機
我真係幾欣賞
雖然我本身對城堡呢D 認識唔多

時多時少
今次真係算多
不過我覺得都唔好為呢D 而課啦
除非真係好想盡快將老婆升到125啦

其實可以考慮老千珠換6星角，佢送一隻羅紗，就等於抽中一次你想中既城，只不過唔係新野咁解，但仲多一隻6星，其實係有數維

300老千珠
我覺得咁樣太浪費

要一隻羅紗
依家個個月有一次5 Steps
上到第3步好似已經有一隻
都係125石

睇下課金程度啦，對少課玩家係有一定作用，我就同大家一樣，都只會睇7星

少課都一定係儲到5 steps 最抵
突多 10 級
點都唔及一隻新7星咁重要

300老千珠
最平都要750石
最大問題係要用好長時間去累積
(當只做25仔咁計)

無理由125石做到既野
要咁樣用300老千珠去做

除非隻6星又係老婆級別咁想要
咁都仲有得講下

係，你有道理

一晚棄左4隻game

棄剩御城同天華百劍 （有d想棄埋天華百劍）

黑撚到仆街，玩日麻狂出沖都算，起手8隻筒子，然後連摸14隻索子，仲要連得到叫得糊個隻。早啲訓算數

呢隻幾時變咗你老婆

天華得閒開黎玩吓就好
集中精神長煲好易悶

係,LOAD到悶

我都有諗過換6星,換濱松開EASY MODE

新年松竹梅應該會有一個係6星自選

我都覺得玩到開始悶

E+長玩緊4隻 信喵 FGO 地錯 御城

得490粒珠 好想換toledo黎j 個pool抽左40下都唔中

換

要等白帝牙 雖然唔知等到幾撚時

拖左咁耐都未有

新年課金PACK+節日版女女
2月情人節
年頭年尾真係好賺
新女女可以再拖住先

佢出新天鵝堡 我真係搞唔掂

由決定換佢返黎果刻開始係

以前分身中到佢，已經好鍾意佢

回憶錄

大婆：新天鵝堡
二婆：金亀
三婆：小鄧
阿女：倫敦塔
四婆：聚楽
五婆：巴黎古監獄

暫時係咁

幾時去實地打個丁

日本都仲有機會
歐洲真係難

你又改名

咁都比你發現左=.=

鈴果

我發覺你都幾高質
鍾意既都幾有taste

我份人好博愛 d fd都話我係全婆俠

乜咁岩既？

超難武神打到最後收皮
用左真元就弓前面清兵輕鬆
但係最後會打到隻武神搞到佢早左變身

新天鵝 倫敦塔 巴士底都打過丁

你 真 歐洲人

我又諗起御城頭幾個post係旅遊台黎

果時未入黎

抄邊條片
上次我戰功二三都未搞掂

焰焰子

幾實用

好勁

終於

有彩當贏啦

今晚先研究點打
最近城娘都係清下體就熄左
岩岩睇睇有十幾隻 七星突未用

投票活動都無跟
完左先見你地傾得咁開心

有期好靜
靜到以為無晒人玩

六星真心雞肋
抽3隻六星既機率 細過 七星
又要同七星搶肥
但又弱過七星

其實係幾尷尬

應該要星左呢個post，咁咪知有幾多回覆囉

最後比兩隻騎兵衝過左

用足止安全啲，或者要城娘轉位

過到啦
廢J解唔到戰功2 3

用聖誕小鄧
識貨

諗住有扣防可以快D打死前田

最近7星出得密先會咁諗
不過唔係好多人成隊同屬7星
所以6星都仲有價值

上次唔用全山城都過唔到

上次我都過唔到

我山城完全唔夠7星

我反而過左1/2
果時仲有時間慢慢磨

得兩隻，好似係

唔識講

又晒

咁都叫晒？

跟唔到

你已經有最勁既千早城

大波波
等印象武

下個就到限定彥根

便當，朱古力

大佬又曬卡

我好似得返1隻羅紗

始終都係弓，唔升到125同埋唔夠buff都係唔夠力
我無乜加固定攻既山城
火傷勁還勁，但係得10秒同埋CD長

剩5隻
心血來潮升埋佢地

係都我跟唔到你

我係收藏Game咁玩
你真係有心研究超難真武神
點都係你勁d

無研究過，全部超難都係抄片

我抄都懶得抄

見到有得炒就打下
千年魔神完全唔想打
石都無粒on99

養生驚唔搵野做真係無野做
千年育成已經夠麻煩
刷唔夠錢想升角都成問題

我就真係要養生返一段時間先
之前谷得太勁

超難去到最後階段仲未殺到隻BOSS

今朝一開game就彈
真係好彩之前有連到dmm
唔係就可以同大家講再見
我想問dmm課金係咪要用paypal
有無得類似google 咁用信用卡？

我剩係試過買單抽果時係DMM課過
佢係要兩個步驟
首先係課金買 DMM points
之後再用DMM points 係Game入面買想要既野

我印象中DMM points 係可以就咁用信用卡都課到

稍為推一推個Post先

你地睇唔睇到圖?

要Click入去先睇到

咁次超難帶隻平安京就夠氣

佢招計略根本係打破平衡

我帶平安京+彥根
最後成300幾氣

以前平山地形係最齊腳
依家搞搞下、平地形都唔差

SAME，好多張圖都係咁

應該係連登問題
我試左用其他圖片上傳空間
都係同一問題

未升倫敦

嗯

3月左右就4周年
唔知到時隻game會變成點
btw
今晚有生放送
大家可留意下

返緊工
轉播情報plx

今晚8點

見佢無咩特別咁射射下
d 敵人就死晒

好勁
1.7定1.8倍攻

1.8
但我打今次活動關
唔用計略都殺晒

呢個就係佢最特別既地方

最後一隻羅紗用埋苟平安京果度
想裝個 -%初計 Parts 畀佢

想問好耐其實有冇方法睇到個城之前升爆咗親密度未

成日啲6升7嚟改築就會順便升爆
驚會重複升咗冇珠攞

唔完美既方法就有一個
如果係從來未升爆果D
你改完築之後
係贈物果一度
會見到佢有一粒石係度
如果之前已經升滿過
就改築完都唔會見到有

不過唔完美既地方係
要改築後先睇到
未改築係唔會顯示

有錯請其他巴打補充

好似得你呢個方法
其實真係奇怪
好心佢同角色親密度就共通咗佢

DMM 懶得整

本身連可以咁睇都唔知
重複唔整共通真係好on9

終於發現到另一個方法

入圖鑑 睇下右下角個啲嘢開咗未

我都唔記得左仲有呢個方法
不過呢個好似最盡係睇到100%
睇唔到係咪200%
兩個配合一齊用就最準

自從玩返開始，未突滿既城唔會做肥料
吸血鬼除外

新關???

唔識

成班現充出晒街....
得我一個真毒係度睇....

支持你

等repo

應該差不多到新情報???

仲未
依家係即場配音

るるきゃん把聲真係聽到成個人酥軟晒

正月五陵郭同好似係小峯城？
曉美焰巴打隻節日版彥根可以再等下個節日
加一堆3 4星入招城
一堆新城

正月 五稜係登入免費送
超佛心

以後唔反DMM啦

個黑暗風既新Event 超級期待！

人氣城娘正月version
有無機會係 喵喵??
我好希望係
等焰巴可以開心一下

新主線唔知又會唔會送多張卷
好似有新鬥技場?
新年仲唔課PACK感謝

終於有7星炮城

唔知勁唔勁

唔係圖個幾隻咩
柳川 小峯 仲有隻唔記得

新主線 (北陸篇)
我諗應該係好多關夾埋咁出
好期待

送劵就無咩所謂啦
三名城都齊晒
都係換黎突

佢話 あの人気城娘たち

我諗唔一定係指圖入面果D

新武神係獨眼龍伊達政宗...
應該都幾難打

有得突都好呀
可能自選全部7星呢 發下夢

新城一隻好似 Frozen 既 Elsa

呢兩隻不得了
由其左邊

第二段重要變識飛

真係變龍打撚死人咩
新城娘暫時睇都好似唔係我杯茶 safe

我都係第一眼就睇中左佢
不過又係槍

我發現原來我5隻7星槍都齊晒

嘩咁多新女排住出黎搶錢
終於都有新主線
之前又話出新武器種類好似無左件事

隻白帝城都未出
又話出新城
唔知係咪上一批未出果D
已經無得出

但我睇完今次生放送
對2020年既御城
都有返D 希望
最少真係有推新野
同埋感覺到佢仲係有計劃同有諗法

唔撚玩啦屌
棄game

睇定D先啦

買唔到
開埋VPN都唔得

日版acc先得

好想要

我而家用緊日版google acc
但張卡用唔到

都未出課金嗰隻

以前唔Link 電話號碼
就咁vpn 就買到
依家佢會話未認證電話號碼
唔畀買

熊本，姬路

可能上年見彥根就係高人氣
大絕留返遲D出

20000羊都課

反而想知舊個啲係咪絕左版
記得有年係熊本，上年就姬路
想要姬路
214唔知有無安土

我可以
不過你比唔比得個line我

送果d 好大機會絕版
但季節限定果d
我諗開改一果時會順便復刻

無送過節日7星
都係要比錢
原版熊本就送過3次
之後好似入左10石pool

入左10石pool咩??
我仲未中過

節日一定賣多次賺錢啦

姬路一定會出 未改一
但唔賣翻包應該會炎上

這些機會不是你的
其實我都唔肯定係10石定普通pool

要石？

係

最好就絕版唔益你地

其實我好想改一個正正經經
可以長用既名
不過諗極都諗唔到

友人a

用你父母幫你改既中文全名，應該夠晒正經啦，用到你死個日都得

不過我好多年前
真係試過用中文真名係留言板留言

仲未落雪咩

咁岩無落

咪住呢個係咪五稜郭嚟

東京都落咗
北海道竟然未

係五稜郭
佢唔係日日落，咁岩無落都無計

係呀

好過落雨
我上兩次去都落雨連隻角都見唔到

我上次去都係落雨

大雨到咁？

大雨同個天好黑乜都見唔到

函館係一個好地方
我都好想再去
不過北海道真係好貴

未去過

打下丁先

又曬

靜靜地丁唔得既

20抽又爆死左
想要聖夜トレド

追唔追好...

追左30
唔中

老千珠啦

垃圾Game
以後唔撚課

用黎換6星
感覺上好唔抵

有愛就抵

但我對好多女仔都有愛

最煩係限定
如果唔係都仲可以等 竹SET

又追

3隻

新限定好正

打MH打到唔記得生放送
我自首

唔想辦公，推一下先

而家先留意到頭3位都係黑長直髮型都差唔多，4星都上到前3係咩玩法，其他game應該無乜可能

人氣高企

追完post追左10抽追聖夜大波妹咩都無

乜都抽唔到
打下武神過xmas咩

仲以為有得用老千換聖誕小鄧咁正

搞錯呀, 一片白

課金限定係咪做壞規矩 之前有無咁架 我唔信唔up都會出到小鄧囉

呢2隻我都ok WO

果時隻烏城好似係要買PACK先有
江戶都可以買PACK送
不過都有得抽既

今次反而要買PACK先有
POOL冇1?!?!!?

個個pool都有呀，但唔up邊可能中

前面有人抽到啦
好似仲一次過出哂兩隻聖誕7星
好出名個位巴打

好似睇錯 超人巴係中聖米
不過係有巴打抽中聖誕小鄧

咁都中到咁變態

依家先知有得抽
不過抽左二十抽毛都無條

新手七星卷揀邊隻好

頭post 黃圈3隻以外搵隻合眼緣
實力就紅/藍圈

因為唔係PICK UP
可能好似千年POOL咁過一兩星期換PICK UP
希望聽日出聖誕彥根

ON少左日

成功追到
不過今日無得25仔

有神快拜

漫畫唔通真係你贏?

應該係掛，得番幾話再加講到明兩邊互相有意思

235

又保底
Cls

無得抽
7星歌舞改1仲加範圍

25仔1彩
第3隻小峯城

我唔夠石抽25仔

呢隻冇興趣留石ing

屌那星，決賽投票無禮物
彥根

夾夾埋埋補償有26石，一於25仔啦

雙6

屌那星，抽唔撚到聖天使

抽聖誕池出小loli

我有性天使，想要性聖米

用一隻大波波同你換
3隻聖誕角全部重覆
痴撚線

Deal ！
邊度交收

聖誕池全軍覆沒

我唔知幾多十抽都唔中

25仔重複7

超撚大 計略再多50 特技多自身25 範圍內10=.=

諗下諗下性聖米咁大範圍再配招技真係殺妖神器.... 唔通要用非珠....

無人post 巨滿範圍865係咪全圖咁濟
有冇人post下小鄧 我未買

真係毫無破綻

負評係我比

一係咁 大家一齊用老千珠 我換トレド 你換ミッジェル好唔好

雙聖米開技，拳城個圈大到cls

又真係交換到

嘩個手續費成300老千珠都好貴下，不過我諗我會換

加多隻肥妹

呢期真係好非

我都係，所以尋晚有5石身痕想單抽，我果斷開晒倉位，財散人安樂。

真

818＞518

大範圍奶奶

台版抽到隻木幡山伏見城 , 未有得改築 , 巴打們對依隻城娘有咩評價?

有其他勁平山弓既話唔洗練呢隻住

日版一出既時候好廢
buff+改之後變咗正常
但其他平山弓太勁
理論上呢隻冇乜上場機會

thx巴打

勁過佢既平山弓咪即係兩隻ダノタ
計傷害最多加埋秋田
長門指月/弘前傷害都唔會明顯勁過木幡山

你千5粒珠

係班大佬面前真係抬唔起頭

被踢爆了

我就唔同 通常未過6百就會揀隻帶番屋企 係今次有隻人死都唔肯出我先留珠 唔係既話之前山炮都應該會換

乜都想換

抽又抽唔中

珠又無乜

唉

棄game算啦

每期課番300抽任換

我窮撚

無

又有10抽卷送

不了，我怕爆死會喊
Btw幾時送架，唔見既

dmm festival
同埋上dmm個網每日有轉盤
可以玩下

即係要入dmm版先有十抽？

唔係 應該未派啫
登入係拎其他野 抽獎嗰啲

OK

要參加先有

有無時限？
今日未整到

去到1月20
不過有卷可以抽獎，好似係

即係每日用dmm版登入一次？
我唔識日文，有無巴打可以指點一下

我都唔識日文
直接入去面條LINK，剔同意條款再參加
等活動完收10抽卷，一次就OK（好似係）
佢仲有啲抽獎，每10日LOGIN抽一次（應該係）

城娘個10抽睇返剩係SHOW左PC同AN
唔見有IOS
最好用PC版入一入

成日都無人留言，陰功

最後聖誕聖米同トレド都係入唔到手

唔捨得用...

總有一日要用，好過等到真係想棄game個時，就無晒價值。用得到既錢先係你既錢，老千珠都一樣

我唔似某大佬咁有2000粒老千珠
我真係要留到，非接回家做老婆不可果D 先用

呢條片幾好
好多論點同觀察都幾認同

與其話手機遊戲導致咁樣 我反而覺得係為左佢地唔認真開發(家用機)遊戲搵D藉口
就好似KONAMI SE 我唔見得佢地係開發手機遊戲有幾用心
而且家用機遊戲過幾年之後同一隻GAME整番HD REMAKE版 新世代機版再賺一水都唔係咩奇事
我係覺得手機遊戲市場同家用機市場永遠都唔一樣
問我如果唔課御城你會唔會拎黎買多幾隻家用機遊戲?
我可以講句根本就唔撚會
講到底只不過係廠商自己想規避風險唔願意研發家用機遊戲
而且玩家接觸手機遊戲時間更長自然有幾多機會比錢

其實我自己本身都係玩電話Game既時間同興趣都大過Console/PC game

同以前細個果時唔同，果時一來電話game未流行，二來真係有多好多時間打機

依家我都只能夠搵兩三隻電話Game攝下d 好碎片化既空閒時間

要我坐定定係度玩一隻Console Game，真係好難

可能真係要等一隻好岩自己口味、又或者真係AAA級既Game先會

我諗係我自己變左、同時依家有心去做好Console Game既廠都少左好多

係我心入面、Konami 就一定係仆街

但電話Game既客觀現實就係低成本、低風險、高回報

我係御城課金既錢、其實應該夠買3-40隻 AAA大作

一隻AAA大作要花幾多資源去做??

但相對既回報分分鐘仲少過一隻電話Game

而且只係一次過回報、唔似電話game可以keep住個個月搵大錢

所以在商而商、生意係賺錢、員工都要開飯

好難怪好多Game廠將資源放落去電話Game市場

到依家仲支持做console game既

係一班真係好愛遊戲既痴線佬

時代已經唔同，將來再發展會係點，我都唔知

或者我第時再忙D

我會連電話game都唔玩都唔定

開發商都係以搵錢為目標，巿場轉佢地都一樣要轉，睇sega點樣死攬街機，最後由龍頭變無錢賺就知。自從智能電話普及後，世界變得更快，唔做啲即食game翻炒game，隨時花時間心機整完個潮流又轉左。不過家用機始終有一定巿場，唔會被消滅。有時始終係拎住手掣坐定定先有打機feel，或者我玩既手機game唔多，暫時都無乜呢隻味俾到我

咁家用機做到既野
電話Game係真係做唔到

玩Death Stranding 果種感覺

我覺得家機點都唔會返生到
生態決定一切
未來唯一可以取代手機驚就要黎多次科技革命
實現完全潛行
但係我地呢一代都應該唔會見到

早晨。我回來了

我覺得電競係家用機其中一樣救命既野

但同時又係局限左類型

對你個名無乜印象
Btw welcome back

講返御城
24號如果有維護更新的話
就係撞正平安夜
唔知會唔會又出新城娘(呃錢)呢

唔知日本係咪紅日呢
無新城娘都會有呃錢包啦

正月必出呃錢包

今日又做左一樣好耐無做過既ON9野
就係係APP Store 搵一隻睇落ok既新game試玩
玩左兩個鐘之後
又覺得唔ok、之後del左佢
真係唔知做乜鳩
玩左兩個鐘、戰力已經排緊頭50
咩事???
又vip 制、又係數值game
雖然完全無抽卡元素、但某d 角色係限你課金/vip 先入到手
Game入面得3個公會
2個滿左 (10人)
隻Game開頭以為係全語音
玩多兩玩、後面係完全無人聲既

屌、真係不了

又無晒人

等更新啦

新手想問武器點食係用最少錢
假設我有10粒+1
同一把要升既武器

今個pool最灰就係無特價既情況之下追左一單
明明咁多次追/鬥氣都係無好下場
我都仲係沉唔住氣，心存僥倖

以前御城限定唔追都無所謂
但依家今次隻聖米 全屏回血咁屈
又係無可替代

唉
好痛苦

冇話無可替代既
其實城娘為強度追冇乜必要

永遠左面要係低級

即係 +1 食 +1
上到 +2之後

要用另一粒+1 去食粒+2

如此類推

最後先用武器一次食+10

擁有所謂「最強」果種滿足感
不過唔追啦，感覺佢之後只會越出越痴線

同埋真係開始跟返其他驚
最勁既留係限定出

thanks

操作上麻煩左
但會平好多

其實係聖米本身太勁
隻限又冇理由廢啲

對上幾隻限都唔係太過份
隻夏聚直頭冇乜用

啲錢之前玩投票買哂委任券
宜家要儲錢

所以我老千左，一年半載都唔會出一隻極大範圍奶，所以唔換一到鬥技場就會後悔。都係個句，珠係要黎用既，唔係要黎紀錄自己爆死幾多次。

睇黎我都要換黎打妖怪

之前抽到都覺得勁
但講到SS級好似有D誇

唉
屈服了

我無升過佢

巴哈評價話佢比妖怪更似妖怪

如果佢開技10秒個陣全程打緊怪 我諗單人可以做到既輸出佢應該都算最高之一
同樣1.7倍攻特技都冇減後搖 呢點應該係佢評價高既原因 畢竟短時間既高輸出都幾重要

幾時換埋トレド

仲要雙地形
真係會幾唔錯

唔換了
留之後新痴線限算

無出緊急notice,聽日應該正常update

我覺得無視防禦先係重點

無視防要係特定目標先有效 兜既防禦一般唔多 當然都係明顯升破壞力既手段

耗氣3又係少有攻擊技有咁低
等我升下先

打真武神既呢隻俾SSS佢都唔過份
清雜卒妖怪好好用

今日又要LOAD 6XX 幾搞咩
未到星期二bor 我通常有wifi先load

真係要換好?! 我都掙扎左好耐
24 更新完會唔會仲響老千list架

strong hold

仲要多100抽先夠600老千
可能要課多少幫補下

btw 新年應該有新限定掛?

寫住到24/12 maintenance
留係老千list 既係小峯城

已換トレド

呢隻唔係我口味
我返300粒老千珠留返下次限定

本來都諗住等新年
不過碌鳩幫我換左無得undo

無架啦，想換襯而家，過左就千呼萬喚都無得換。
你諗下呢隻超大範圍，打孖射奶再夾隻傷害分散既城娘，真係核彈都未必炸得死

小鄧真係好細粒

個禮包等左兩個禮拜終於跌左少少
去買先

彥根咁高

小鄧有冇米3

矮過鄺潔楹

咁先正
你地識條鐵

最後機會
換聖米定等正月姬路好

可以BOTH
老千珠換聖米
姬路直接買

好似第一次見巴打??
歡迎
得閒多d 入黎吹下水

同係限定，正月獨特性不及聖聖米，姬路本身係主輸出，但正月偏離左少少。聖聖米雖然加攻無原裝咁勁，但本身係奶，技能上再強化自身範圍同攻次數，算係強化本身要做既野，抵換好多。正月姬路我覺得唔吸引，而且已經有125姬路，正月上場機會更細

夏聚多了五星元就弓已經變了t0弓

聖聖米已改

玩左一年，其實入過黎
不過少出聲同埋改左名

最後都係換左聖米

垃圾game

理論上今日應該出新城？

理論上係既，但之前出新城之前twitter會有相預告，今次唔覺有

可能留力正月先出?
因為下個星期二維護就正正係 31號

但咁就打斷左持續半年既每兩個星期出新城娘既規律

我覺得會有新聖誕活動，但唔會有新城娘，或者都會有搶錢包，好快就有答案

比大家回一回氣
之後連續出PACK 正月姬路復刻 再出新城
留定錢啦

可能係活動城娘？

未必，而家已經有活動城娘，或者係金銀藏加特別關啦

好勁但換唔落手

你就快3000老千珠啦....

咁可能真係全世界休息到正月
之前聖聖米同我老婆已經當係搵左聖誕果轉錢

咁都係好事
大家都可以休息下
我十二月洗既錢真係恐怖到....

升得仲快過期指=.=

咁多唔用做乜
又唔會一次過出10隻限定要你換

正月姬路好撚勁wo. 你當係同時放8個福知山技 仲可以疊其他特技 本體都夠高攻仲要未改

我地玩御城收藏
焰巴玩既係千狐收藏

咁我都無話唔勁既，只係兩者只可以揀一我會傾向揀聖米啫

仲有1小時就開估....

千狐好小氣

發生咩事!!!????

我估可能係新既特選招城姐
嚇我唔到既

投票第3名都唔係天鵝

Qoo仲未有更新，有無巴打開左game

入唔到

養生周 唔急

Twitter有講延長
有新築城限定 早見配音
大堆3 4星都加埋

更新概要をお知らせいたします。
・天下統一に新ストーリーを追加
・置塩城を築城に追加
・所領の背景、BGMを変更

有得做25仔未

日本wiki寫1月出［正月］五稜郭

25出左新天鵝

免費登入送
果時生放送都有提過

iOS 版仲係未入到
DMM 好波呀

今個星期剩係得新主線
新活動同復刻活動都完全無

ios真係預咗會遲

更加養生

新主線會唔會又多張三名城

如果有的話，我諗官方應該會一早宣傳??

唔知有幾多關

好似連an 都遲??
得dmm 版無事

我dmm都唔得

又維護中

Dmm都死埋

屌。冇哂珠抽

打主線慢慢儲啦

打哂(未計今日更新新出果啲)。其實係再抽果三隻7星用黎突

就係講新主線，不過入都未入得，唔知會貼乜呢

緊急維護

入得

25仔繼續爆死

用DMM抽成日都保底
等我用返AN黎抽

屌

加左幾多新4星

4星打氣砲
唔通會出低星戰功

中左this新

暫時新4星有鈴,槍,砲,投劍,祓串

又爆哂主線了。屌。仲差12粒珠

高森奈津美

新主線又有D新花款

呢d係築城出黎？

抽

重諗住話完全無新野
原來有新主線

花式保底....
到底我仲要黑幾耐....

我留石等新年算

到新年就會有石 (好似係)

我太宰府之後都冇中過7星

聖誕節又臨近年尾
就打多兩隻字講少少感受

我2019年1月尾睇到初代樓主開既御城Post之後
就正式接觸呢隻game，轉眼間就已經差不多1年
依家呢隻已經係其中一隻對我最重要
陪住我度過每一日、絕對唔會放棄既game

一年時間真係過得好快
呢隻從來唔係一隻有人氣既game
亦唔會話有好多人係度傾
雖然數百幾抽果d時間
都曾經有過少量新人加入
但係留低既其實又唔係多
再加上有d 老屎忽都慢慢失去左身影

然後就剩返最常見既幾個巴打
繼續係度交流
其實我自己好珍惜可以同大家一齊係度傾御城既機會同時間

因為呢隻係一隻單機GAME
如果無人可以一齊傾下、一齊吹下水
其實真係會變到好自閉
亦一定會失去好多樂趣

雖然我平時同焰巴好似成日係度互串鬥咀咁
但其實我係非常滿足有一個朋友，可以一齊咁講下笑、抽下水

好感謝大家、令呢個Post 唔會變成一個死Post
好感謝大家一直令我覺得，有一班好手足陪我一直玩呢隻game

御城係3周年之後明顯改變左營運手法
但有時為左繼續存活落去
令game既壽命可以更長
我諗有d 變動都係必須既

見DMM都仲係幾有心搞隻game
希望下一年御城可以有更多新意
令大家帶來更多樂趣

2019年
唔係易過既一年
香港、香港人都面對緊可能係自二戰之後
最大既難關

但係香港人，唔會放棄
我真係好鍾意呢個地方
好鍾意呢度既人

我唔知將來會係點
但我會繼續一步一步咁向前行
希望大家都唔好灰心
攰既時候，就開隻game望下d囡囡
搵返一個減壓既位

在此，祝大家聖誕快樂、新年快樂
2020年，祝大家平安、成功

光復香港、時代革命

我足利氏館之後都無中過7星

原來主線加得2關咁多

正想講呢樣，心諗有無再少啲呀

可能慢慢開

好GAY
BTW

51好撚難玩
D 保玲球好煩

係普通都打唔贏
又唔想用盾

不過有番啲版圖設計係好玩啲

盾唔到
D波會直過

山城唔夠練度既問題表露無遺
我普通都過唔到全戰功

應該話殿無傷

真係好撚難

要夠攻速同火力先清到
但巨大化用氣問題
誇地形會難D 巨得切
理論上用返山城打會好D

我完全無諗過打主線
唔係49送3名城衝一衝 之前係3x就停左

有咪打下
不過就一定唔急啦
反正長期係度
慢慢玩都OK

好暴力

只要有平安京，再豪華既陣容都carry到
全戰功達成

3隻125

我唔算多啦，啲老屎忽唔止
只要課下金，玩到咁上下自然有125

痴撚線，點跟

D石要用鎚,鐵砲,大砲打
我留一隻鎚黎專打石,細石唔巨都打得爆

再研究下
我用鎚都打唔爆

我用槌啲波都係掂行掂過

睇黎又要搵非山城外援carry

我冇用山城
有一邊 我用拳打爆

用呢隊過
靠紫禁同姬路打石

山炮

line gp個超重課大佬黎

超勁

過左未？
其實有金龜難度已經減半
再加多隻炮就贏9成

未打
信心危機

多謝大佬教路
輕鬆過左

平安京真係好撚好用

擺位9成似

金鯱好正

盲左

7星山城炮

我都無

覺得始終炮城係隻game入面都幾重要
遠距離範圍攻係好大既優勢
一時真係一炮轟落去就即時秒一堆

我有... 不過金鯱未突

所以突滿金龜係點都唔會有錯既選擇

就咁改左滿85應該都幾好用啦

我突滿完抽多左兩隻

唔洗嬲，總之係抽到7星就得
你永遠都需要有肥料改築

差水未有7星炮

用晒黎做肥了

到時臼杵就要退休了

打氣水炮

我婆實在太正

呢個星期係真真正正既養生Mode

通常都係我棄game，今次有game棄我既感覺

DMM: 我唔得閒理你地，你地玩住其他Game先啦

呢個真係cls 打法
wave 1 就打死左武神

真。痴線佬

聽日update

竟然!?
都好既
預早d
唔係一陣又出事
佢地正月放大假實搞唔到

原來響巴改左名
之後呢排玩緊隻波子機Game

我都好想玩，但vpn唔穩定，好麻煩

買返個VPN?

隻Game我稍為玩左陣
覺得唔係我想要既野
就無玩到

為左一隻唔知啱唔啱玩既game? 不了

買黎順便要黎保護下自己
反正唔貴

養生3日就完

日本殿估聽日7星小田原 6星竹田 5星柳川

以前可以養足一個星期

估計又係會好勁

好彩柳川係5星
其她兩隻冇興趣

唔知咩樣
我基本上係睇樣行先

活動角係宇都宮

聽日應該會爆po
到時就麻煩大家幫手開新post

柳川算

全日都無人

hi

我直接開埋新Post 先

松竹梅PACK

新post

仆街，無錢
C97買左好多本

我gun

個個都中7星

998

999

光復香港